蔡若蓮死左個仔 我開心有乜問題

都唔知嘈乜 成個fb係度討論應唔應該幸災樂禍 一單新聞出黎梗係有人歡喜有人愁架啦 港共妖孽死左屋企人 我係好開心喎 個人感受都要管？

並唔係為左一個抑鬱病人自殺而高興 而係為條八婆終於體會到自殺者家長心情而興奮 咁都唔得？

同埋d人唔好以為自己有法力先得架 講到好似我地笑下 個仔就會不得安息咁

如果想開心 為甚麼需要等

做乜尻？

籌帛金呀？我捐兩毫囉

冥通啱唔啱洗？

夾錢整個開心花牌送佢殯

個花牌要放啲咩

課金俾傅振支去振支

拉登死左成個美國都上街慶祝啦 個point係條友做得衰野多抵死炸嘛
而家佢個仔死左 無錯個後生仔死左 撇除佢老母既因素黎講件事係慘 但啲人從來都唔係抽佢個仔水 係抽佢老母水 個point都係因為佢老母做得仆街野多炸嘛

Exac7ly

Show Blocked User - 愛上了祖國

樓上唔好再quote，謝謝